愛國老坑劉德華：蔡英文在挑戰國家的底線，是不可饒恕的！

自6月反修例風波開始，台灣領導人蔡英文為鞏固自己的政治生涯，爭取連任，不惜頻頻發表港獨言論，煽動港獨分子搞事，企圖分裂及挑戰中國及一國兩制底線。此事，引起中國強烈不滿，決定拒絕參加原定於今年11月，在台北舉行的金馬獎頒獎典禮，隨即愛國藝人劉德華也帶頭宣佈退出金馬獎。劉德華表示，他堅決與分裂國家主權的行為相抗衡，因為這種行為就是在挑戰國家的底線，是不可饒恕的。華仔言出必行做得好，支持華仔即LIKE！

👇 記得Follow 我哋 👇
IG:
FB:
Weibo:
#幫港出聲 #劉德華 #蔡英文 #金馬獎 #掃毒2

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

巴打 你果個我地自己整嘅假PAGE來
下面果個先係真

每種因果是有天收

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果 共產黨 同 ＴＶＢ 要二揀一

劉德華會點抉擇

劉華攪乜啊
佢咁嘅身份地位學其他天王匿埋唔出聲都得啦

會唔會係真心愛國

新加坡藉 劉德華 叫台灣 唔好串 中國

耐人尋味

光復香港成功第一時間扔佢落海

似比呢個藍屍谷擺上台枱，之前新聞有講係佢套戲個老闆表明受到大陸指示杯葛金馬，而唔係劉華自己決定

我都唔明, 有人唔做係都要做畜生

仲有人追劉德華呢啲死老坑咩？

頂 我以係我post果個係呢個
然後我睇返先發現原來係廣告黎
我like開果個係你果個

一於等個post沉

係大陸個濕鳩獎夾硬撞人地台灣個頒獎禮日期
仲好意思出黎鳩嗡

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

人善天不欺，簡單一個道理，怎麼不看透